呢個天氣感覺，似係進入冬天…

陰天但冇雨，根本似係入冬
天氣好涼，完全冇入夏嘅feel
風吹過嚟有一陣寒意，而唔係熱風
天氣其實有一種氣味，依家呢種氣味完全係入冬嘅先兆

正式宣佈地球進入新冰河時期，暖化撚再見

正常入夏，一陰天就大雨

我覺得天氣反常比全球暖化貼切

未食五月粽 寒衣未入櫳

正想講
上一代講啲野唔係無道理

有得享受好享受喇，遲啲天氣熱你會非常懷念今日